佔旺案庭內拍攝】官令唐琳玲付逾19萬訟費 扣除還押日子

佔旺案庭內拍攝】官令唐琳玲付逾19萬訟費 扣除還押日子 唐明獲釋 (13:38)
2018/6/4

律政司起訴17人於2014年在佔旺清場期間涉違反禁制令，控方早前讀出開案陳辭時，內地女子唐琳玲被指在庭內拍攝，她因未有依時交出保釋金，其後被捕，法官陳慶偉今裁定唐琳玲罪成，判唐監禁7天。

律政司向陳官申請，要求唐支付逾19萬元訟費。唐拒絕支付，認為費用是不合理及不合法，又認為律政司一方大律師的收費「跟我沒有關係，黃大律師是應律政司邀請，並不是我邀請」。但陳官認為律政司收費合理，並是唐多番拒絕由大律師或法援代表。

陳官下令唐支付律政司197,260元訟費，形容該些相片非常昂貴，希望唐下次能更有智慧處理事件。唐回應「try to be（盡力而為）」。陳官散庭前，特別感謝大律師艾勤賢的協助。

據了解，扣除還押日子，唐琳玲仍須服刑一天，故將於明天才獲釋。

又走20萬數

有冇人開post賭唐琳玲找數就裸跑

不要緊，你還有党呀

法庭好好玩 ？

點解無廢老話佢搞搞振
成班老而不死，淨係針對後生仔

今次就穩陣好多，因為肯定佢唔會俾錢

YAHOO D廢老潛哂水
今次單野太柒

唔找數就收鳩咗佢張身份證，以後唔俾嚟香港

想知唔比錢出唔出到境？

有自己方法
唔難

感覺陳官對內地女子好慈母，教女咁教

破產啦仆街